飲凍檸茶既你係用匙羹定飲筒篤檸檬?

我係用匙羹

匙羹
飲筒

士鳩但啦!小小嘢都要問問問

你行路踏左腳先定右腳先？

用叉篤呀 得未呀

問完咁點

你on9架緊係一啖檸檬一啖茶啦

之前好似有篇潮文對依個